尖東K11商場：任何人進入本商場，必須於保安崗位出示及登記身分證明文件

《網友分享》
肯定香港已經病入膏肓了，否則以人流為優先考慮的購物商場不會作如斯瘋狂的舉動。

＃好Ｌ恨入去你個商場咩on9

做死保安

push

向死場呢個目標進發

Push 變死場吧

係任何人先好，而唔係選擇性登記身分證

自己帶頭趕客，on99

就算有幾百個幾千個人被打死
你地都只係連登開po講自己有幾嬲

推

又想申請做壓力測試

依家洗唔洗好似機場咁整登機記 過埋安檢先比入呢

真係好大既威權呀
香港人最驚比資料人地
你咁樣做唔洗旨意有客

我想瘋狂出出入入

只係曲線罷市，做得好

30萬人排隊登記登完又排返後去

新世界

正式宣布K11官方助攻罷買

本身都無人去k11

嘩勁揪 你係做先好唔好縮沙 我實撐你變死場 唔好喺商鋪壓力下跪呀

死場K11

呢d 叫花式助攻

入完出返去，再入去登記

入商場都要登記？第一次見到

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

咁玩D旅客

乜撚野咁大支野呀下
最多唔柒去，如你所願

咁咪唔去囉，尖東咁多個場

唔好意思撳錯掣.

幾年前 k11去過一次咁大把以後都唔會去

咁係咪要排隊去登記，之後先發現原來無拎身分證係身，到下一位，原來個個都咁大頭蝦
香港人似乎要到商場消費之前，要做下壓力測試

自己倒自己米，無腦藍絲主管先諗到

講到好撚恨入你商場非入不可咁都戇撚鳩！等睇商戶炸型，變死場！

趕客

花式玩命

唔撚信咁戇鳩，定個商場無人行成咁

呢個場

本身都無野好行

痴撚線 真係好想去你個商場咩

組隊去瘋狂登記

大家其實選擇唔入去就無野
等佢自然變死場

不過又好想見到一千幾百個巴打
約好同一時間衝入去爆佢個防線做快閃

唔帶身分證明文件係犯法
不過搵證件既途中唔突然唔想再去購買係好合情合理合法既事

你放心，你產平頭大大份又黑實兼講國語一定唔check

本身都諗住去行下，突然覺得排隊寫名重有趣過入去行

咁黃嘅？支持罷巿喎

好恨入去你商場？

好想排隊登記入去涼冷氣

最簡單 唔去

杯!!

班無腦食Q藍絲黎，聽佢地講野就知佢地小學畢業都無

想執左佢咪直接d囉

係先好講啊，個個都要check，唔好偷懶啊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

好啦。唔去

唔知點解，the one好似永遠多人過I square 同K11

呢個場本身都無咩野好行
係上面有間 運動家 可以望下

大把地方可以去

打書釘 美麗華
(但唔會買 因為三中商 支那野)
山崎
I square

死場

笑死 咁d遊客唔帶passport點入

呢棟野係咪大劉架？想摺？

好，做得好. 唔好撤. 唔係就咒火燭

唔埋唔去囉，咁麻煩

執柒左佢啦垃圾

支持

不去消費了

屌你老母新世界

大劉係 The one

k11有撚人行咩 收皮啦

D保安唔驚人拆咩？

係喎屌

次次都係借廁所先去

請大家禁link睇留言，炒車已

k11 唔係主打後生文創咩

你啱，搵搵下唔想去，覺得去個商場都咁煩，當然唔想去

有實時話中門大開 小心炒車

唔去囉，吹呀

而家咪同黑警一樣主要打鳩D後生囉

好似炒車

進入商場要登記係咩玩法

K11好閪之前試過無位任，喺地下整嘢
比個保安屌，佢個格似退休差佬

邊個集團😂

咪撚去 大陸閪多過鬼 全部野貴撚到俾偽中產買

本身呢個場都無乜人去，由佢

屌你老母痴撚線

作為良好市民，一定要留意有冇漏網之魚冇被登記，叫返佢地慢慢落去排隊登記

張相幾點影既先?
九點前未開放係會棟個咁既牌係度
利申日日經過
小心炒車

咁趕客都做得出

千祈唔好縮

pish

唔講本身都唔會去

大家一齊拉個gip，入去講英文
我就唔信啲19保安會理你

咁夠薑呀

新商場要試壓力測試

以後唔撚行 新舊k11都唔撚行了

一齊去行街街
不過無錢就唔好買啦，唔好阻住人地地方

商場未開門咪有呢個牌囉

我支持ar

推到變死城

商户：屌你老尾

ok明晒

佢最近先有個新商場，然後就

推到商戶一人一信屌鳩佢

等變死城啦on99

條link入面啲cm有人話係非辦公時間先放出嚟

但係嗰牌乜都冇寫喎

發夢k11開咗新商場 大家係時候令到佢冇生意啦

88

以後真係去買件油多都要睇身份證, 香港而家實行法西斯主義?

好簡單,因為新世界早就淪陷

遲早被共産黨食咗

小心炒車

新定舊K11?

放心 死都唔去

就算炒車都唔應該去喇寫字樓啲人八成大陸人
利申：有業務往來，但一次都冇去過

咁嘅商場罷去啦

呢個幾好笑

係，成個fb ,ig都話好嬲，
其實姐係接受。

個post del埋啦上面咁多位

揾鬼去

後面啲拖喼使唔使

咦好似炒咗車，呢個牌係非開放時間㗎

你揀囉，一係排隊排過海，一係冇人黎幫趁

曲線罷市

杯埋K11 MUSEA唔該

我無身分證

自己倒自己米

其實唔想再叫加油，我地需要反抗

Jm9

想搞到自己商場執笠

肯撚定又係針對 80 90 00 後既措拖

炒唔炒車都好
k11 都係大仆街，上次有手足換衫，D仆街保安係廁所出面守

排到撿查個度然後話「下!要登記架？唔入lu!」

玩佢一日聽日會收番塊牌

D商戶屌撚死佢

叻仔！排完隊入去可以唔消費

多謝支持攬炒

趕客
點解租戶唔出聲

花式自殺
問過啲租戶未㗎

岩岩先入完 去柯屎 乜都無查

幾時先上星期去過唔晒登記

傻撚左

本身都唔去, 家陣好馨香咩

搵日組團去參觀下

一齊send email畀ua, 佢啱啱喺嗰到開新戲院k11 art house, 叫佢向商場反映否則會杯葛新戲院以及ua其他院線。

而家睇場戲都要實名認證? 咁我揀去其他唔而要登記身份證既商場啦, 尖咀九龍大把選擇啦

想去私隱公署投訴
但佢得paper form on99
佢現家係收集過夕不必一手個人私隱
間接跟大陸乜七都實名制

非開放時間啊

冇野好行
高檔野for支那客

好多大型商場/寫字樓非辦公時間都係咁架啦 做乜咁驚訝

倒自己米喎
有冇咁聰明呀

炒車啦

612個日已經知啦
Ig 好嬲阿
第二日去左旅行 食和牛都見過

非開放時間 先會放出黎

好快冇人流 整死埋商鋪

辦公室會，但商場都會？？？

好多商業中心都要求非開放時間要身分證登記㗎啦
唔好為反而反 問清楚先
香港人加油！

華人與狗就聽得多
依家呢
人就要，狗就唔駛
時光同民生到底倒退左幾多年

炒曬車喇

Cls
等執笠
垃圾商場
叫d狗幫襯

K11 都有辦公大樓

好人好者點會去K11

問咗入面做既fd 呢個牌係每日收場過咗營業時間就放出黎
大家炒車啦
利申： fd做新世界

唔記得講 唔登記身分證無得飲喜茶啦

【逆權運動】進K11要查證件屬流料 發言人澄清：告示僅於商場關門後貼出

唔知以為零售業好撚好景

主動申請做死場咁搞笑

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.
Go to News Feed
Or visit our Help Center

炒車呀!
請保持獨立思考
不要看圖說故事

入你個商場消費要你批准？而家你埋單你請呀？

改名做14K啦

只係會錯意 大家咪推

抵撚死架wor, 寫清楚係非營業時間咪冇事。 唔駛比人誤會囉， on99

K11 單野唔好炒車啦！！！！

到時係側邊大大聲屌鳩班藍絲保安點解唔check佢地身分證

嬲嬲下就覺得係正常
此風不可長

符合國情

屌 炒車

fake news 真係攻陷全世界

屙個屎都要登記。我屙喺門口算啦！

倒自己米???
記得要check 清楚每一位訪客呀

自我攬炒

幾時集體搞搞佢

K11同大陸有關係!!!
之前返去交流團聽佢哋講座有講過
抵制k11!!!!

要幫佢變成個死城新舊場都要

炒車啦 唔好再推

極速新場變死場
諗住做大陸人生意
而家有鬼大陸人來咩

新世界好大機會最快玩完架老牌地產公司
可惜彤叔已經離開左 唔能夠再出山
不過敗家仔有前科 係估唔到一代不如一代

垃圾商場 去幾次都係食野
垃圾商品吊高嚟賣

租戶一定好開心

撐你，祝早日死場
Ifc 都未敢 濕鳩k11憑乜

炒左車了

炒車

人地想罷市姐

一齊排隊但等自己既時候先發現有事做入唔到去

你自己睇返呢個comment會唔會笑

唔出示係咪趕我走？

請獨立思考

車已炒

好心連登仔凡事冷靜諗下先啦。
用下腦都知係流料啦。

如果個商場要登記先入得，不如索性唔開啦。好似之前vcity咁。
我肯撚定個牌係商場關門後先會用，比d人返office經過用。賭乜都得。

Hi

講左22:00後，咪炒車

仲諗住雞扒妹個大仔有幾醒睇藝術睇上腦

K11 單野唔好炒車啦！！！！

唔好炒車

正常個牌要寫埋時間啦

炒車勿推

有狗入去佢都要佢地登記既
我又唔介意比佢呀
咪又係對人唔對事

好野 唔去lor 無人消費睇下你頂到幾耐

無人流嘅商場
同廢墟有乜分別

炒車po 負評

啲商戶多得你唔少

Fake news

Btw close 左仲登記入去做咩？
入面有得溫書？

炒車ed

隨便啦,送佢上twitter,reddit,
freedom,privacy,discrimination
K11重新定義商場

有裝修/商戶都有登記
商戶好多時夜晚set場

炒車呀

可能一聽普通話就放入去呢

支那人最多

車己炒

請大家善用不推文回覆

炒哂車
不推文

十十亻九彳「c

黑警洗唔洗登記

已經係死場仲攪呢啲, 租咗舖嗰啲公司真係恭喜哂~~

又抄

一向都吾去K11

佢可能係曲線撐緊罷工

如果選擇性 就要去平機會告佢

炒左車了，fake news

係 仲要打就on79豬係係fing 刀

究竟要蠢到咩地步先會諗得出用呢招

睇下，連登仔又炒車，有心人借你地做棋子，真係話都冇咁易

商場都要實名登記
遲下可能去公廁都要

假野

登記完發現唔想入去記得要求佢刪除所有你嘅個人資料先好走
最多你之後又想入去嘅時候重新登記過

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你都ON9 我係唔比唔通你叫人拉我趕我走?

笑左, 隔離酒店外國人肯定唔駛啦

咁咪入唔到去廁所

希望係假啦, 屌你冇腦到咁

炒左車啦 唔好再推
不推文回覆

以後唔去了

可能人地淨係想做大陸客

倒自己米

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

比我去到門口要我登記我一定唔入
身份證明文件呢啲私隱可以比你地商場保安睇架咩?
佢地知唔知自己係商場? 啲商舖唔小9佢地好嘢喎